有野想請教screamer

小弟自學緊fry,
一直都只係整到好細聲既fry,
近排睇band show太興奮好自然咁嗌到出黎
我自己聽到既就係幾高pitch,同埋喉嚨冇痛冇難受感覺，係嗌完有少少乾，飲啖水就冇野，同埋係橫隔膜用左好多力，當時係用曬啲力係腹部谷啲氣上黎

請問係咪真係fry scream到既時候，其實就係我上面形容既感覺？

1999對唔住

我係fry用家
但小弟scream極都冇乜力水同唔夠大聲唔夠響 好唔入mic 真係柒柒地
而家練緊false chord但都唔知岩唔岩方法 唔係好似人地隻聲 又唔敢練套多

上次睇band show果陣，台上個vocal有比枝咪我唱，我朋友仲同我講唱得幾好
果陣我添係記得用曬全身既力係橫隔膜

平時既話我就點都唔夠大聲
所以我就會諗關唔關力度事

唔洗出盡力架啵
氣順 唔洗大力都出到聲 係響既